給平行時空嘅你哋

唔知頭先你哋收到科大學生死左，即時有咩感覺，我竟然好平淡地滑過信息。
過後我諗真啲，其實個心竟然係心痛，佢二十幾咋
冇比位啲事麻目及習慣